在深水区，动物数量相对较少，盛宴可能持续数年。鲸鱼作为深海自助餐获得第二生命|斯蒂芬·奥恩斯| 2020年10月15日|学生科学新闻
这里有10部很棒的电影，你可以用流媒体的方式讲述盛宴、食物、家庭，以及烹饪和饮食教会我们如何做人。10部美食电影| Alissa Wilkinson | 2020年9月25日| Vox
有一天，她中了彩票，并没有用这笔钱最终回家，她用这笔钱准备了一场盛大的宴会，以纪念该教派的创始人。10部美食电影| Alissa Wilkinson | 2020年9月25日| Vox
喜剧片、戏剧、记录片以及更多在家播放的节目。10部美食电影| Alissa Wilkinson | 2020年9月25日| Vox
尽管广告买家渴望NBA和NFL等主要体育赛事回归电视，但许多人担心，电视上的体育节目量从饥荒到盛宴将如何影响收视率显著的交付不足：电视广告商与影响收视率的现场体育节目过剩作斗争| Tim Peterson | 2020年9月24日| Digiday
它被称为秋田节，在四月庆祝。新年前夜，巴比伦风格| Candida Moss | 2014年12月31日|每日野兽
盛宴的神话起源是马杜克神创造了世界。新年前夜，巴比伦风格| Candida Moss | 2014年12月31日|每日野兽
鉴于节日的起源有些令人毛骨悚然，许多庆祝活动都是为了安抚众神。新年前夜，巴比伦风格| Candida Moss | 2014年12月31日|每日野兽
尽情欣赏“顶级粒面皮革”、“原创”设计、镀金页面。兰德·保罗的许多皮装书|奥利维亚·努齐| 2014年11月27日|每日野兽
然后，尽情享受1969年比尔·科斯比关于吸毒和勾引女人的例行公事。比尔·科斯比争论《悲伤的阶段》|艾米·齐默尔曼| 2014年11月18日|每日野兽》
在这两种情况下，这一决定都是在一场盛宴上做出的，都是为了“深爱”的人。所罗门与所罗门文学| Moncure Daniel Conway
他们正要庆祝塔巴吉，或者说是一场庄严的宴会，庆祝他最后的告别。《耶稣会关系与同盟文献》，第二卷：阿卡迪亚，1612-1614
1880年春天，她再次来到巴黎，只是为了“艺术盛宴”。从公元前7世纪到公元20世纪，从事美术的女性。|克拉拉·厄斯金·克莱门特
死亡降临，宴会上的面包变黑，猎犬倒下等等。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德
但塔加尔宴会上最奇怪的菜肴是用一种甲虫做的。Alila，我们的菲律宾小表妹玛丽·哈泽尔顿·韦德